無知問題, 癱換香港經濟對大陸既打擊程度可以去到咩位???

大陸最叻人民對人民呢招, 但係不合作運動就係主動人民對人民
焦土派主張: 不合作可以增加改革政制既談判籌碼, 如果冇用, 至少可以做到brun with us
(我估大陸就算窮到好似北韓咁, 都唔會俾香港有民主, 所以最大作用係brun with us)

想問下癱換香港經濟呢個籌碼具體可以去到咩位? 真係可以做到大陸brun with us? 機會大唔大過人民鬥人民既風險???

推

唔...七傷拳，不過大陸比去到死但香港8成死左

首先, 係burn, 唔係brun

其次, 支那死, 香港可能仲淨7成

只要無左香港金管局坐莊換人民幣，即係離岸市場基本上壽終正寢，人民幣國內唔可以自由對換，無左離岸市場人民幣係海外可以即刻變廢紙。

要金管局壽終正寢大家就要努力換晒港紙做美金，只要香港外匯儲備大幅下降就會立刻觸發外資對本港穩定信心，再進一步引發資本外流。（到時大幅加息，供樓既食得屎，借香港錢既都食得屎）

全力觸發大陸狗企業大範圍違約，銀行壞帳上升，call loan，裁員，銀主盤，樓價人踩人（共狗香港資產大幅縮水）。最好就係配合美國制裁香港，要求年度review香港民主狀況，一旦有倒退跡象就實施制裁，令香港不能夠使用美元。